Amazon Basics提供了一系列坚固的户外取暖器，由铝、塑料和钢铁制成，能在半径9英尺的范围内产生令人印象深刻的热晕。 后院派对要点:2021年超级碗户外派对创意 
 这里的另一个问题是，自2016年左右以来，许多自由主义者给FBI戴上了光环。 预告片:民主党如何计划打击国内恐怖主义|大卫·韦格| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 二极管顶部的光聚焦技术有助于防止一种名为“绽放”的现象，即明亮像素的光泄漏到周围的黑暗区域，在屏幕上的物体周围产生难看的光晕。 三星在2021年电视系列的微型led上押下重注，Stan Horaczek, 2021年1月9日 
 他选了一个看起来能装下艾林手指的戒指——金色塑料，戒指上镶着一颗假钻石。 疫情帮助他们意识到:我想娶你|阿什利·费特斯| 2020年12月17日|华盛顿邮报 
 根据银河系的标准故事，这些恒星应该聚集在整个光晕中，这是星系形成的第一部分。 银河系的新历史|查理·伍德| 2020年12月15日|量子杂志 
 “你必须为你的天使鱼播放‘光晕’，”她指示道。 艾迪·布莱恩特是如何悄悄成为你最喜欢的《周六夜现场》明星的 
 对于2014年的微软来说，这意味着展示全新的《使命召唤》、《光晕》系列以及其他老牌游戏。 亚历克·库巴斯-迈耶| 2014年7月6日|每日野兽 
 也许有一天，ARC4系统甚至可以把你上班的步行变成一款《光晕》游戏。 增强现实系统从军事走向市场 
 从功能上来说，最终产品让玩家在游戏中行走的感觉更像是在玩《光晕》等第一人称射击游戏。 增强现实系统从军事走向市场 
 星星是奶油本身，像crème fraiche一样丰富，香草，巧克力，草莓等，作为一种光环。 这种冰淇淋的秘密:娇生惯的奶牛|简和迈克尔·斯特恩| 2014年5月18日|每日野兽 
 阳光照在伊芙琳·克利福德的头发上，在白色的帽子下面把它擦亮成金色的光晕。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 1796年3月，拿破仑第一次与波拿巴有了直接的联系。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 在一个不朽的时刻，他的天才把他带到了顶峰，公众的白光给他戴上了荣耀的光环。 来自时间的人|弗兰克·贝尔纳普·朗 
 她一手拿着花，伞在她的周围形成一个明亮的光环，她看起来像一个来自海外的小偶像。 城乡儿童生活|阿纳托利·法国 
 1688年的革命驱散了笼罩在皇位上的虚幻光环。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿